回暖後下周又轉涼！冬至後或再跌至14-16°C

大家注意身體 唔知點解條片load極都load唔到，停左係0秒好耐